當你果日梁烈唯一個頂咗100粒催淚彈15粒布袋彈

屌你老母，當你果日梁烈唯一個頂咗100粒催淚彈15粒布袋彈，拂袖而去。
都仲有50粒催淚彈5粒布袋彈，係為咗射向另外4個暴力市民，而傷害無辜啦！
仲未計你地既開槍有幾準，第一槍就爆頭！
另外幾槍就非常明確地追撚住啲記者、老人黎打。

咁撚失控又咁撚暴力，幾時派啲警察去捉撚晒果班持槍暴徒先？
不過我諒班港仔警都唔夠膽去捉果班無牌無證既持槍暴徒。

徽徽係香港國父

captain hongkong king fai